好撚興！兩條蝗蟲麥當勞檯面換尿片

今日好撚興！
你老母兩條蝗蟲麥當勞餐檯上面同細路換尿片！而且換完d片直接放檯面走人！
整撚到咁人地點用黎食野！
你班支那垃圾鍾意食屎自己食撚飽佢啦！死返入你偉大祖國啦屌你！
真係後悔怕影到細路冇影到相，屌！

重點冇影到個細路既相 完

吉野家都玩過屙尿落茶杯

有咩問題? 麥當勞中資既, D客都係食緊屎

唔好咁啦，不過麥當勞依家真係污糟左好多係真